dyson v10吸頭會唔會纏頭髮？

用緊bosch, 次次清理都要用手整走吸住吸頭既頭髮，好q麻煩換dyson會唔會好d?